彭睛講野真係好撚有骨

有聽眾打上now屌示威者
搞罷課罷工
搞立法會大樓等等
令到佢個仔九月未必番到學

彭睛就講句
你咁教自己個仔
佢實會明你意思就cut佢線

好撚正

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

彭晴真係好撚正

到今時今日都仲撐政府既真係無得救

Sor睇錯做彭斯

屌我都係..

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

但最恐怖係呢班人為數不少, 身邊好多藍絲親友都仲係

其實好耐之前佢做香港電台戈時某d話題係有
但真心講得好正

頭先嗰個話做社區工作嗰個一係蠢，一係做媒

你做社區工作邊有可能講哂自己個Client 同個Case 出嚟㗎。講到明讀邊間、入咩科。

再者，我真係信你入到港大會放棄然後走去大陸讀二、三線大學呀。

推

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

想聽返 咩節目？

講起now 前幾日有個廢老上來屌鳩班後生
個嘉賓問個廢老
： 先生幾多歲
：6x
：退休未
：差唔多
：有冇考慮過返大陸退休？
：....
： 哦 大家明既

第一個市民好明顯係巴打

有冇片?係咪頭先有人放出黎條片?
但我唔係好聽到係咁,可唔可以講埋係第幾分鐘開始睇?
感激

佢地呢班人,只係識睇TVB
TVB講乜,佢地就會講乜
話說之前好似話有個醫生同個老婆講話有D野唔食得
個老婆唔信
但東張西望一講,個老婆就同返個醫生老公講佢信
可想而知直到而家仲係有人覺得TVB講既野報既野先係真相

有冇解釋
唔明呢段
"你咁教自己個仔
佢實會明你意思"

撚狗

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

咁鐘意返學,叫班藍絲去大灣區讀喇